益下你地班連仔司機，荀工，價低者得！

我是經營一間花店，由於母親節果日接單太多，唔夠車送花既關係，要出去搵街車。
搵左個司機，夠膽開我$120/hr，大佬，食水唔好深d？當我水魚？
我咪好聲好氣，教下佢做生意唔係咁，順面還價$85/hr，居然仲敢自稱專業人士

如果司機都叫專業人士，保安都算啦，唔係讀唔到書都唔洗做司機啦！
最後我出到$90/hr 包佢7am-3pm，佢都唔肯，痴線，真係明益佢都唔肯。

現在，我決定益下你地班連登跟車佬，$90/hr，想做既pm我，價低者得！

已經有人pm我$90，你地有人開低小小，我就搵你架勒，記得把握機會！

你係咪傻撚左 捐返入你阿媽個閪到得唔得

我是經營一間花店

收皮啦，方生

6個廢青留下負評

$50 留tg

自薦做義工可以嗎
剛出h1 想吸收下工作經驗
比100油錢我可以了 反正星期日得閒
留番tg我聯絡

希巴打比機會我

拿！有人出價$50添！
你地好好珍惜機會！
明天3pm deadline

屌你老母
幫埋樓主劣尻

請我

連登撚有PM咩 我屌你老母

你冇者！人地有

可唔可以比我跟你學下野
我可以比番100蚊個鍾你

得閪

唔記得講，葵涌業成街上貨，早上7到3
誠心誠意請，你今日同我合作好，明日一定有下一單！

$0.5/hr
pmed

留tg，明天找你

連登有 pm 咩

居然係真

免費幫樓主 志在攞經驗同遊車河 pm me

明明開120蚊係平過另一個
佢仲可以再壓價

不過樓主我有架車係兩個轆
唔知會唔會考慮請我,時薪可議

唔洗錢，志在入big4之前多個cv寫下，請我免費請樓主食我自製既天然肥料

樓主，我得個學車牌不過好想整靚份cv順利學野，將來加入ibank，唔收錢都得，可唔可以比我做

34.5/h
細佬上有高堂下有妻兒
半年無工開 做下好心請我啦
有經驗 有輕型貨車駕駛執照
守時 有責任心

煩請WhatsApp 94340634

比返90一個鐘你 想學野

倒貼10萬蚊，想學下點做生意

放我出黎？食屎啦你個柒頭司機

唔撚請你地，你地唔做，大把人爭。
正一連登廢青冇得救，餵埋你食仲覺得唔好味！

架new911新車落地 求下你比我幫你送 送完送埋架車比你都得

志在學野，唔比錢求下樓主比個機會我

喂 笑咗呀

簡體

借刀feel

仲有1個鍾落bill, 暫時暗bill$50

有人倒貼wor 你盲撚左呀柒頭

做生意要有良心，打工唔需要人倒貼

30/hr 車油錢我出

唔收錢 做義工
純粹想學下野 請我ok?

簽自僱ok?
分返著情佣金比你

幾碎？

送朵花比我就得

我比120

屌啦，原來隔離po講緊我，我決定出律師信比佢地，求admin刪左隔離post

P牌仔，$10/hr,油錢我出
比張reference letter我就得

跑得好快 請唔請？
人地出幾多我平一半

已經用左6個資料留contact 如果請我我爆出黎

其實樓主想要司機定跟車

好驚呀

你道歉啦，考慮唔告你

唔識揸車，但我可以出的士錢，求下你請我，我真係好需要呢份工

其實個source係邊？
樓主都係想扮假膠整到間花店仆街姐
開個source嚟大家開心下啦

告囉

讀唔讀到書同做司機係2樣野，冇關連的。搞清楚

世事都被你看透。
此post已完

兩轆嘅話人工要減半
因為比四轆少咗一半

樓主今日地盤唔開咩
又開假膠post

認真我唔收錢做
包ml, bj, kiss

有意pm

轉左行係地盤開花店，吹撚漲阿

嬰兒爬行比賽冠軍，$10/hr

1000蚊一日
油錢我出
有意留tg

排$150/hr, 意密

祝你死全家

唔收錢但求要個飯盒

唔洗錢幫你做pm

有人出$50叫我打尻你呀

我貼返50同你送啦

我怕死，所以轉左做it，撈埋花店